{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서머셋 팰리스 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせにより、チェックイン時間は午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時に行われます。チェックインのために22時以降にチェックインする場合は事前連絡を要請しています。レイトチェックアウトをご希望の場合は、午後3時までのご利用でHalf-day料金が発生します。追加人数は基準人数以外に可能ですが、最大人数を超える場合は入室できません追加人数は大人1人当たり22,000ウォン、小児は1人当たり13,200ウォンの費用が追加されます。エキストラベッドの追加時には1泊38,500ウォン、寝具の追加時には1泊22,000ウォンが追加されます。ベビーベッドは1ベッドルームタイプのみ可能で、残りの数量がある場合のみご利用いただけます。朝食はラウンジ2階で提供され、平日と週末の時間が異なります。朝食料金は大人1人当たり19,800ウォン、小児1人当たり13,200ウォンです朝食はバイキング式で提供されます。駐車場は建物の地下に位置し、1部屋当たり1台ずつ無料で利用でき、24時間常駐セキュリティ警備システムが運営されています。フィットネスセンター、ビジネスセンター、ミーティングルーム、コンビニ(GS25)、レストラン、カフェ(ポールバセット、DaddyO)が付帯施設として提供されています。フィットネスセンターは2階に位置し、24時間ご利用いただけます。ビジネスセンターは2階に位置し、午前9時から午後6時まで利用できますプールはルーフトップに位置し、夏シーズンのみ営業しており、2時から3時30分までの整備時間のためご利用いただけません。宿泊施設は安国駅の6番出口から徒歩6分の距離に位置しており、曹渓寺と駐韓日本大使館は徒歩それぞれ2分と4分の距離にあります。仁寺洞と光化門広場はそれぞれ徒歩5分と7分の距離にあり、景福宮は徒歩10分の距離に位置していますペットの同伴宿泊は一定期間不可能であり、同伴可能なペットは小型犬または猫で、10kg以下の重さ制限があります。愛犬関連の物品は提供されず、チェックイン時に予防接種手帳を確認する必要があります。大型犬は宿泊できません。客室ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、客室には洗濯機をはじめアメニティが備えられています。バスルームアメニティにはシャンプー、コンディショナー、石鹸、ボディソープが提供されます。客室では無料Wi-Fi、バスタブ、TV、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオル,ガウン,炊事道具,ミネラルウォーター, ワイングラス2杯, 洗濯機などがご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は正午12時です。"
        },
        {
            "question": "22時以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "22時以降にチェックインする場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトを申し込むことはできますか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトをご希望の場合は、午後3時までのご利用でHalf-day料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加人数は可能ですが、最大人数を超える場合は入室できません。追加人数の費用は大人1人当たり22,000ウォン、小児は1人当たり13,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドや追加寝具の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、エキストラベッドの追加時には1泊38,500ウォン、寝具の追加時には1泊22,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はラウンジ2階で提供されます。平日と週末の時間が異なります。朝食料金は大人1人当たり19,800ウォン、小児1人当たり13,200ウォンです。朝食はバイキング式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物の地下に位置し、1部屋当たり1台ずつ無料で利用できます。24時間常駐セキュリティ警備システムが運営されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、ビジネスセンター、ミーティングルーム、コンビニ(GS25)、レストラン、カフェ(ポールバセット、DaddyO)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴宿泊は一定期間不可能です。同伴可能なペットは小型犬または猫で、10kg以下の重さ制限があります。大型犬は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではNetflixとYouTubeを視聴することができ、洗濯機をはじめアメニティが備えられています。バスルームアメニティにはシャンプー、コンディショナー、石鹸、ボディソープが提供されます。無料Wi-Fi、バスタブ、TV、エアコン、冷蔵庫、電気ケトル、テーブル、ヘアドライヤー、タオル、ガウン、炊事道具、ミネラルウォーター、ワイングラス2杯もご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 801,
        "QA": 672
    }
}